養和b好型

烏咀狗

中間分界

廢既

屌你老母

出你正on9

養和

笑到我痴線

好撚型

養和B

改圖? 邊可能咁柒呀

成條對稱軸出哂黎

好撚型喎

剪個柒頭咪唔出你囉

真係好型

改完先無咁柒

成班毒撚唔知咩叫fashion

今日工場休息

成粒核桃貢既

你都成隻狗咁

屌你老母笑西咩

成個弱智咁

邊有笑。。

死老豆咁款

fifa 球員樣

有無手足p張病床俾佢訓

橙

忍唔住睇多次

好好笑